《香港人權民主法案》或加辣 拒絕簽證申請對象由「當事人」擴闊到「及其直屬親屬」

鍾意食辣
再辣d都ok

USA

假離婚 gogogo

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

雙特辣

絕對支持

支持 要黑警同狗官 真斷六親

要不是美國 香港早就⋯

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

正路, 一定要制裁埋D直係家屬, 如果唔係就好似支共D裸官咁, 可以搵父母老婆仔女出國轉移資產, 個人身同金融制裁就唔work

禍必及妻兒, 全家返大灣區享福啦

經濟制裁呢？
唔俾入境唔夠重喎

要特辣

禍必…

以後America First，買嘢時力所能及美貨優先

Pish

支持，葉劉個囡要返大灣區讀書了

sir this way

有冇凍結資產？

原本已經有 而家係加辣

唔夠，再辣d

媽，唔夠辣呀

推

葉劉全家都要留係大灣區

港人治港 還政於民

摩牙，最鍾意食辣

大辣唔該

唔好講呢d魚毛蝦蟹, 擋箭牌來
梗係講最有實權果班軍頭
Carrie Lam
Teresa Cheng 鄭若驊 ---> 佢有上市公司, 制裁佢最岩
John Lee 李家超
Stephen Lo 盧偉聰
Chris Tang 鄧炳強
Rupert Dover
David Jordan

10 大辣唔該

Apple表示無所謂啦，已經大把人幫襯

車厘子、牛扒、朱古力餅，etc

何君妖你快啲繼續申請移民美國啦，DLLM

唔好漏左689
以国家名義殺人無問題

正

阿姐，三小辣

返大灣區跟肥媽食鯇魚刺身啦死黑警

BTW可摸耳再加好鐘意食辣野

正 但想知美帝點樣分你係咪抗爭者

我要辣辣的
奶共有代價

How about the bald object

按支人傳統
直接擴闊到九族啦唔該

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

大辣都ok

論軍頭無散仔會主席同何妖？

一陣食晏去譚仔叫個特辣賀一賀先

黑警死全家

今次真係做到嘢

唔辣點可以叫「制裁」

Sir, this way!!

一刀砍晒支港共高官仔女嘅student visa
Please!!!!!

特辣唔該

食開特辣

未夠辣，要加埋禁止美國/與美國公司有業務來往既公司提供服務比被制裁人士
等佢地完全擁抱大灣區

即係咁
如果歐盟可以加入制裁行列更好
要呢班人渣成為過街老鼠

三萬黑警及家屬

係美國留緊學/做緊野啲老婆仔女 即時遣返

正正正
d警嫂喊到仆街都冇用

特辣，唔該

如果係美國設立團隊，定時查下可疑既人帳戶來往，有冇得諗

葉劉唔係主線 以下人士先係target

林鄭 鄭若驊 李家超 盧偉聰

鄧炳强 劉業成

可以再加辣架，我信香港人都食得辣ge，除咗唔係香港人或者根本唔係人就頂唔緊啦

接共匪黑警咪被滲透
God bless America

要特辣，唔該。

超級大辣 thx

如果擴散到去美帝盟友都立呢類型嘅法就正
黑警呃埋咁多ot錢返支那洗啦以後

up

低智森個女好似係美國人

十咩大辣呀，成桶辣油捧過黎啦

加埋朋友啦
等佢哋無哂朋友

辣椒包埋馬基尼茨。所有美金結算公司不得與其作任何交易

四眼移民sir喊撚咗出嚟

唔夠辣

我鐘意辣

咁制裁對象係官員定係任何人先？

例如國泰打壓員工言論自由, 因言論而炒人

國泰董事局唔係官員,制唔制裁到？

推咁撚愛國就死返去大灣區囉
仆街有能力就帶仔女走，自己鳩up拎著數
又推鳩人地仔女去大灣區

要十級辣
thx

出兵啦😌

無侵害人權既駛咩驚加辣呀

驚咪唔好出國囉

辣到我肚屙plz

港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民
港人治港 還政於民

食開10小

希望歐盟，澳紐同日台會跟，雖然機會微啲

加到特辣啦

好好好 同埋其他盟友 一齊 做鳩支那狗

想食到爆菊 可以再辣嗎？

oh say can you see...

全部人Twitter 去表達意見!
再辣啲都可以 keep住壓力!!!!

Halifax Dalhousie Student Union Facebook幫香港人宣傳9.28活動被大陸學生攻擊

全部人同我去多謝人同埋反擊大陸仔

我要勁辣，辣到成條腸都Feel到！

特辣唔該擁抱大灣區啦仆街

要雙突辣得唔得

再辣d啦，2020冇普選立法會就取消香港獨立關稅區

唔知有冇得加辣到凍結佢個直系家屬資產呢

加埋支系家屬

會唔會連親戚都無得做

有冇地獄級辣

特辣上啊

美帝

Sir!!!!

支持支持支持

They have to follow if they still wanna use US dollar

Sir this way

唔撚夠辣啊
無普選就取消對香港一切優待+撤資+封殺+經濟制裁, 終極攬炒+焦土, all or nothing
中共你唔畀自治香港咩? 同歸於盡都唔撚使旨意靠香港走資+搵錢啊

有冇整合由6月到而家嘅建議list去貼連農提醒一下大家，太多仆街驚大家遺忘又順手提醒一下黑警

支持

做得呢d野 預左架啦

返去大灣區啦 反正講到咁好景

如果係真，諗起啲狗第二日去旅行只可以去支那，俄羅斯，北韓同柬埔寨呢啲國家就爽

我要特辣

sir 我要食大辣

咁老豆搵仔係咪已經係個好好既database

食開特辣，有無得再辣啲

即刻去打個J先

歐日韓快跟機
我要警犬同屋企人永久支持大灣區

狗仔狗女可以返大灣區留學

x2

😆😊
有冇得在辣d ?本人好受得辣

一大堆家變

直系親屬 返去大灣區OK 啦, 去乜鬼美帝

幫佢地做一個完完整整嘅中國人

正呀屌

諗起六月有個警犬老婆教畜申請做美帝移民

Just do it!

Thank you 蛇

擔心佢地立左法
但又證明唔到呢班人真係犯左法
個個交堆名單出去查都一段時間
但有好過無

譚仔特辣

再辣啲都頂得順，不如寫明包埋幾多代後代

可唔可以再辣啲 唔夠喉

呢排支那豬肉貴
已經日日食美國牛扒

我好食得辣，唔該再加

狠就對了 無需留情

四眼移民黑警

洋人都知咩叫禍必及妻兒

劏房波話自己個仔唔係直系親屬喎

懷疑有武警公安 滲透入警隊及拎到香港身分證 美國要小心有間諜 唔好比警入境

五小辣渣再辣啲

呢D通常都係睇佢有冇心做你
有心想做鳩你既 慢極都有個限度

正

班警嫂隨同班警犬割蓆離婚/分手

到時六親不認

等睇假離婚
又可能係真離婚割蓆分身家

放心 全個歐美世界都係睇美國頭

再辣啲都無問題

譚仔食開大辣~!

關佢事咩 不過制裁錯人咪算係collateral damage，犧牲小我啦

北方人最鍾意辣
幾時比多d

真係急不及待想玩玩了

特特多麻

我最期待既畫面出現了
記得加3萬黑狗入LIST
THANKS

為黨捐軀喇低智森

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

小二！來多客辣招

Sir

應該拒絕埋驚嫂直系家屬

可喜可賀。

要大辣

再辣d

葉劉淑儀驚到瀨屎
popo 都一樣驚到瀨屎

sir！ this way！

非常好

唔夠辣
大辣我都頂到
Sir this way

Mon po 狗 提提你 無你呢D垃圾份 要走就去大灣區 黨唔會忘記你

五大訴求 缺一不可

Er Er Sir..... 唔知道會點樣回應

加辣

條bill其實好毒 制裁唔淨係只計美國
唔係講笑 冇得去日韓濕平
一定會斷絕父/母關系

大灣區先係你地嘅唯一出路

唔夠辣呀
對「其直屬親屬」只係拒絕簽證點得
只少要做哂成套

大大力屌落黎啦 我會睇得好爽架

但美國佬點知條友係咪家屬？

最終目標係所有民主國家都拒簽證

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

加多啲唔該

真正誅九族

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

繼續加

兩隻字 舒服

Sir,Madam,this way

十大辣唔該～

得唔得啊
美國唔興連坐嫁啵
希望真係得

美國都加辣，我都嘅訴求唔係都唔加辣呀？

加辣好呀

家暴啦家暴啦

GOGOGO!!!!

越辣越好味

應該包埋代理人, 所以假離婚都無用

之前唔係申請緊入籍？

黑警全家落地獄啦

佢要知既時間就會知
幾時會知係睇佢心情

美國佬呢方面好陰濕架

支持加辣，支持再加辣!

Ot錢買完iPhone 就暢遊支那大地鳥
仲可以大灣區買物業添

美國係5眼聯盟大佬, 其他國家應該會唔準比美國制裁既人入境

得10小辣
我想食特辣
sir this way

10小辣加到特辣

再辣d都仲得

一向申請簽證對你自己有利既野提供，所以申請個網佢都無講明要乜證明文件，係你地自己估估下，所以乜公司信乜入息證明係自動托去俾職員睇
你夠膽可以對領事即場大叫天滅中共都得

最後有個同事 佢老公都係死黑警
而家好似話搞緊移民去加拿大喎
仲話要送個仔去果邊讀中學
快手加辣 禁佢陷家移民

最近

Diu 你正呀喂
篤灰攪班垃圾黑警
美國係第一步
下一步係英國日本台灣
到時你班垃圾只可以返大灣區喇

禍必及家人

特辣加辣唔該

This way sirrrrrrrrr!!!!!!

最好辣到屙屎都覺得辣
Sir 真。香港人頂到

所有親屬!!!!!!

我好撚食得辣架！唔該有咁辣得咁辣！
我要辣到瀨屎個隻！

仲係十小辣咋喎

有無資料呀? Share 下

加辣唔該！

可以再辣

抵撚死

緊係希望佢地去到
再向加拿大篤灰

屌 你都cls
過左海就係神仙, 點解要比佢地成功?

I love US!

話 我好興奮

721

特特多麻please

黎拎美國護照有得3p警嫂不遠了

the Chinese like to put their dirty money at their relatives' accounts and then pursue evil acts with their own hands

係等佢地放走晒香港d野
d篤返佢地返黎先最毒呀

唔該大辣！！

再辣d都得
食開大辣

所有黑警同佢屋企人都可以一世擁抱大灣區
遲d連日本台灣都無得去
最多淨係可以去柬埔寨 泰國呢d親共地方
個仔一世都無得去西方國家旅行
真係諗起都興奮

假戲真做分身家gogogo

齊來擁抱大灣區榮耀

代理人都要受罪啦, 如果唔係條法案無用架

禍必及妻兒
做得畜牲隻乸嘅睇路喇

泰國唔係親共, 係親日架

成隊警畜啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

再加辣

我想再辣D

America fuck yeah

可以再勁d

其實中共一帶一露已經開始玩完, 因為無錢玩落去
無錢仲親乜春共

【習總唔得閒？】「一帶一路」輸給日本？日本基礎建設投資是中國的1.5倍！

唔夠辣！

美國都話禍必及家人

大辣啊唔該

日不落覺唔覺得羞恥？

Btw sir, this way

3小升到小辣
想食大辣

加加

來吧

繼續加
唔好比呢個極權政府 同黑警可以無成本咁欺壓市民

Push

Thank you sir and madam, we are ready paying tax to USA

Sir this way.

唔夠辣 再辣啲

當差累全家

我都起唔到
係同事個同事黎
淨係知老公係黑警 唔知咩名

再辣d please

100分啊

唔夠辣 要求資產封鎖對像都擴大

未夠
應該要成個警隊
個個冇no.又冇樣 點點相

移民sir兩公婆慘慘豬

再辣啲

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

應該再取消晒所有直屬親人嘅大學&專業資格

正﹗
再加辣都仲得﹗
Sir this way!

直屬親屬定義？

最好特辣多麻，咁就perfect

世世代代其享大灣區榮耀

大辣呀，唔該

同老母斷關係

譚仔咩

.

好想整個中辣，擴展至同盟國適用

sir, madam! this way

感覺上佢地係英國既利益大過係美國，有冇得全歐洲一齊制裁佢地

特特多麻 唔該

聽講有狗賊想做美國人

做得好！

Lm

推呀！
我要食特辣

啱啦 誅佢三族 三族唔夠就7 7都唔夠就9

popo仔女唔使去歐美讀書了，返大灣區啦屌你。

地獄辣先啱
等班撚樣感受下地獄既火有幾熱

真心想問：
（1）如果受制裁者係美國無資產，咁制裁對佢尼講係咪無feel？定會有其他影響？
（2）如果受制裁者係美國有資產而預料到會受制裁，於是提早撤資，咁制裁係咪又無feel？

依家先至5小辣, 可以再辣D

wow~ 老母都無情講

add spicy

我要加錢食最辣 如果香港有真自治 加夠一萬億又如何

612 721 811 831 新屋嶺

依家美國佬都同你講禍必及妻兒

呢個提案直頭英明啦

我要請佢哋食地獄拉麵

再到整個問責班底、高級警員...
然後日本跟隨...

辣到J 到斷

Hooah sir, this way

警嫂

林鄭果兩個仔。。。。

咁先係架嘛

可唔可以擴展到佢啲盟友

禍必及家人係我地最想見到 快啲

狗仔狗女要即刻脫離關係先可以去美國讀書

司局長，3萬隻狗及其家屬， 全部要死

禍必！

感謝

Spicy！Spicy！Spicy！

梁美芬大仔畢左業未？